我有朋友想係自薦民間記者會幫手

佢唔知點樣先可以搵到
佢口才了得，英文流利
可以點聯絡??

不需要了

P牌

我都想幫手

我睇完第二次民間記者會
覺得要招募更多口才好嘅巴絲
同埋要頭腦轉數快
然後輪流上去，費事用死同一個人

推

find them in tg

@citizenspresscon

Thx